誇世代大結局 (28)

咁快有新post

二選一

係咪仲有得反轉

點解呀爆睇到電視 但呀茹聽唔到心聲？

係屋企燒

因為阿爆冇亂用

辣椒醬都講返

禮記

拎拎下拎哂唔洗燒

Bobby真係好戲

dina個仔應該唔會講邊個親生啦 已經講過5050 但佢根本揀左bobby

最後應該仲有個大伏筆 但有無第2集就好難講

豬頭人把聲邊個配？

陳豪幾時比人綁架，唔記得左

dina個仔個老豆即係點
冇追到

可能之後又整個外傳叫你down佢個app

電影版

十九幾樣野仲未交代 得番一節

淨係睇大結局？

ocean 之後咪去左做689

臭雞安安重未仆街
邊個係啊大個女

可惜阿基唔領情

重睇啦

成套劇得安安洗唔到白

幾時講返paul哥個下奸笑

頭三十集Bobby未換返靈魂扮呀爆好睇d

波比真係大過大王一年 我以為大王六十歲

9估ending係open end

應該剪得太多

唔係，諗極都諗唔起邊個配

訓左冇睇，尚通銀行點？

估唔到

會唔會同時燒卡會發生咩功能呢

有冇搞錯

擺明炳文

重睇片尾啦

邊得閒重睇呀
我由中間開始都唔知喎

譚炳文 好似係

你兩條友

美味天王

譚炳文

等埋我一齊喊

點解安德專個樣咁搞竹大

銀行肥仔交代左啦

一早出左黎

剩返一節

上市

咩炳強

你專心追擊阿蛆算啦

睇片尾已經有寫啦

個主線係咪完左

其實波比同邊個一齊真係冇乜興趣

我都會掛住誇世代

硬係覺得 會係 big BigBigChannel 播 完整版

臭閪來了

臭g

屌 無啦啦又將10A 同OCEAN 折開

anj

屌幫安安洗白

G黎啦

安安番黎搶坤狗

走啦臭雞

坤狗啜完10A又啜

臭雞又扮好人

譚頂問

6wing呢

明明係大伯

大伯下話

開ig shop

有入無出呀

屌洗白

Anjay收鳩皮 我唔會原諒你

好好味呀～

好爛啊個尾

Rainmaker

麥明詩無啦無啦

又見到依條8婆

幕後玩家

坤狗食10a

眼鏡10A呢

10A同坤狗交換口水

有樣嘢叫剪片

坤狗食撚哂啲屌

又摸又渣

洗白 收皮啦

安安應該比人玩到反皮

邦民女 都嫁啦

又摸又揸

喂

奸夫淫婦喎.......

Anjay良心發現

以為自己係幕後玩家

見辣醬有得做又黎痴阿爸

綠wing

知道坤狗爸爸係雷公 又諗住搶

Miss左，最後個奸笑係做咩？

係咩

有咩所謂呀

安安食洋腸

俄姐 準備bbq

最後奸笑你當佢魔術師囉

經典tbb結局:趕收工

BBQ ending 準備好

好嘔心

BBQ ending

扮晒蟹食洋腸

51-100

????

屌 咩劇情

屌你老母

痴線

Anjay俾人又摸又揸

on9尾

仲乜鳩

jm9

爛尾到

黐撚線 快閃

屌

??

cls

19
19
19

屌咗出聲

咩撚野事

尾已爛

做乜9

坤狗

咩料

有對白都冇鏡頭

Wtf

我屌

見到佢啲戲就驚 成日西面咁

開始亂黎

眼鏡

咁樣收尾？

「我諗得好清楚架喇」

呢句野講過幾多次

on9

痴撚線

做乜尻

...

爛尾

做乜撚嘢

毒撚黎埋單都無資格

山並先生

算啦呢套戲

唉 唔怪得bobby唔黎

屌
戇鳩

做乜鳩

腰斬

做乜

爛尾嘅極點

係喎

做乜撚野

笑到仆街

做乜野

做乜撚

爛尾屌你

濕尻

咁有冇失身？

紀曉嵐把聲

癡撚線

洗唔洗咁急

尚通>公海>尚通

公海

50集居然衰係最後一節

Shit

恥笑對象

把聲係咪陳欣

趕收工

oreo

陳豪個馬眼

仲未知walking無死

陳豪生仔

谷阿莫

屌 昆左佢成年

咁耐都唔知

真係咁趕時間

仲未知?

嚇死陳豪

真係痴撚線

應該唔係

差好遠個樣

仲未知walking 未死

笑死
屌人緊係唔想比人屌返

痴那線 咁交代剩底啲野

父子平安

what the

holy ssss

拜walking

預左嫁啦

仲味知walking味死

holy sh

Holy shitttttttt

三兄弟好正

趕收工成噤

笑撚死

做左咁大間銀行 生意都唔知
屌你啦

BBQ 先好

51-100集

蛇酒

好好笑

招世亮
紀曉嵐/山並先生把聲

係咪又膠蛇?

結義

又飲膠蛇酒

又膠蛇酒

好撚痴線

膠蛇

講到明

作死不離三兄弟

又蛇酒

膠蛇浸酒

對比一般劇算好啦

會唔會係咁啊

山並

我寧願佢播多50集

如果有holy shit 合輯
就好

咁都好 同5年後個啲差唔多

爛

膠蛇酒

膠蛇酒都抽埋水

最後BBQ就真係神劇

個尾真係幾爛

膠尾

終極爛尾

BBQ Yeah!!

好想知現場會點

咁就完左

垃圾

飛蛇做乜鳩呢？

做完

屌你蛇酒
成個身體返哂黎

浸完仲未死

屌原來三條友睇嘢係呢幕

最尾做乜鳩

BBQ

急到咁

垃圾結局

笑死

點解無喪屍架

屌你老母咁樣完

ending唔錯啦

哇屌
我寧願變撚哂疆屍
咁埋尾真係睇到屌屌聲

趕收工到

完結撒花

高倉蛇酒
一飛衝天

Dina個仔係邊個
尚家掉包個女
豬頭人真身
新光磅重機來源
肥仔奸笑

好多未講

平平淡淡

阿七呢

七妹呢

早左咁多完!?唔足鐘喎

真係膠尾

搵番個孫未

差個bbq

牙七真身？

呀七呢屌

今日第一日睇，咩劇黎 點解好似亂咁黎咁

無BBQ

有無人好期待核爆之後香港個世界觀

好撚爛 屌

趕收工姐 唔算爛尾啦

講真點完你哋都話爛

曬死

跳起YEAH

坤狗又比人撚

個花樽

哇屌仲有

Yeah!!

坤狗俾Bobby玩

現實中狗坤都係比人撚

又抽卡

其實呢套係喜劇 結局梗係咁樣先正

有彩蛋

未完

唔通有2.....................

還我喪屍ending!

幾有電影feel

55集就好 50差啲未交代到

呀七

最尾都係搵唔返個女

大把人陪我睇戲.....

舊屎婆婆成桶都食得晒架

除左無交代阿七之外
都算埋到尾呀
Btw阿七好正

婆婆食成筒屎

有新卡

咁個靚妹係咪咩得

十仔

賴老師呀

完美工整既爛尾,其實已經好少見

博士

賴慰玲

詩曼

回到28歲

呀佘

阿蛇？

無人講賴慰玲

呀蛇

仲以為個阿婆係尚董

長腳蟹

阿蛇客串

阿余？

續集

佘詩曼

抄韓國果套

三水妹

有續集！

wtf

姣蛇

阿佘

佘詩曼 ？

呢個最爆

Marvel

乜料

阿蛇

估唔撚到

What the

阿蛇！

即係部機仲有卡嚟用

做乜野姐

佘

咩角色

余

呀佘！

專登唔用佢把聲

好撚爆 最尾

竟然係呀蛇

wtf 真係佢

余詩曼

估錯添，真係唔好估呢套野

做乜鳩阿佘

好撚誇真係吊

蛇蛇

唔好有續集

姣佘

仆街又幾靚

變左阿蛇做乜鳩

痴撚線 點解會係阿蛇

估唔到有呀蛇

屌 要求拍埋 51-100 換呀余主角

誇世代好好睇

森美大哥

唔會有第二季掛

dllm諗起無頭東宮

神劇

阿蛇呢個shot幾多錢

一定有續集
爛尾囉不過

再跨世代

阿七仲乜西面

阿余

哇左聲

把聲好似蝦頭 仲以為係添 好彩姐

holyssss

返無綫

結局都唔知做乜鳩

留番條尾有續集

坤狗條褲咩事 顯得肥

真係阿蛇彈咗出嚟

活動好無聊

陳豪好靚仔

阿七原來係走左既阿蛇

依段有咩用

Anjay 個頭

呀佘 如果有埋林峰就好

原來條蛇飛出係伏筆
你地仲話伏

唔通佢係南斯拉夫果個b？

屌完全估唔到 神劇

大王又走走地音

又拍電影版?

成套都好真痴線

啊蛇返Tvb

:

起碼做到55集..

如果個阿婆係尚董 先去返成個故事好正d

仲以為最尾係講部機點黎

呀佘真係幾靚 keep得好好

咩料
磅重機幻海奇情

做咩尻呀⋯⋯最後
仲以為呀七同walking 無得一齊

我都驚

呀🐍做乜

公家欣對野

好撚誇，有蛇c慢

陳豪個undercut top knot頭呢

坤狗張卡呢?

條蛇係伏筆

伏筆

算係咁啦

膠蛇 VS 阿佘

爛尾爛到咁，仲話神劇，你班友係咪食屎大

暗示 拍左好耐

阿蛇唔係冇同tvb續約咩

阿蛇 都唔止28啦

關禮傑個頭咩事

牙蛇做乜鳩會亂入

關咩事

有呀

擺老

阿蛇＝阿余
好撚野

樊亦敏好正，好有女人味，milf

真蛇

KC

ky

kc同helen

阿蛇咁比面

睇完個結局咁爛我真係唔敢睇現場

續你老母啦
唔好續

日日一邊食飯，一邊用電腦，一邊睇，我都唔知套電視up乜9

正

公家欣條gap

阿余嘅出現係咪好似之前之前馬明咁 整套唔知乜鬼特輯出黎

依套野真係tbb既大突破 全片天馬行空

瘦版阮笑場

請坐低~~~

下季女主

靚收尾
阿蛇

繽集 會唔會講 呀余係2047線返黎....

屌咪再有續集啦

有續集

high左野

屌 大塊田換做阿蛇收視肯定重撚高

又續集

啊7 呢 屌你

肛交欣正能到...

鄭成武

屌無頭東宮

續集holy shi

咁豹嫂個女係邊個

求一刀不剪版

個女人好似洪金寶

唔算爛啦下嘛
喜劇係咁㗎啦

剪左d乜？

唔講都唔記得大王有份拍 以為佢做mc

免費

ok啦

上排

佘詩曼成四張野都仲咁靚

KFC有無賴

其實結局都ok啦
始終係喜劇，應該happy ending 既

呀蛇免費

搵大王助下慶都幾好

岩呀 續集一定好垃圾

一定要多謝阿姐先

應該將尋日果集合埋做兩小時大結局

kwan gor

昆狗

好撚柒呀龔嘉欣
你估你扲獎咩 講感受

屌 又串坤狗

其實咁多卡，點解walking同bobby只用兩張

又笑鳩坤狗

坤哥

又抽

爛乜撚

Agger 又係咁樣換面

誇世代真係高質神劇

唔駛幾年，港産片得番一部

坤狗?

仲諗緊做咩把聲咗熟

乜結局都有人屌架啦 唔洗咁認真

泊車唔好泊咁耐

最準時
但見唔到佢

免費友情客串

咪遲到坤哥

坤狗俾人撚

個導演咁似元兆祥

續集都冇walking啦

講緊邊個

真係一聽就聽到，好入屋

係個尾好搞笑。趕到呢

撚坤狗！

可能到時解決左官司呢

冇bobby

101集

江家敏

又撚坤狗

有續集一定冇walking

到時一定有你 大王都唔敢接

呢啲劇續集十成九都爛

仲要講到明趕時間

呀田個樣

豹嫂

坤狗fans

如果有60集成件事會順溫好多咁

聽到未呀坤哥

喜劇 爆就唔爛架啦

到時應該解左凍啦
單官司應該完

Bobby準備首奪視帝

呢2條友唔似作到啲咁嘅野

其實你地知唔個膠蛇酒單野係點嫁
無人聽過森美咩

坤狗咩事

最佳劇集
誇/的士

結局真係麻麻

誇世代 最佳劇集奬！

依套同降魔dick真係好難揀

陳豪成日沖涼？

賤

我意思係同樣係阿蛇客串

熄電視了

我明 我真係明喎

飲蛇酒。蛇飛出來

就係指老七係阿佘會出現

仲要係無線棄將

續集會唔會變質

個尾真係唔掂

其實劇情好無聊. 睇完都唔知做乜, 晒咗條主線

呢套野仲以為係d後生仔寫

呀佘段彩蛋有咩用？？

完了

臨尾又會搵倒阿蛇拍

講啦

咩 share pls

到底呀七係邊個

蕭生會唔會幫呀蛇爭取番呢次客串片酬

當初為咗張繼聰先睇

我估趕住頒獎禮完
唉
多2小時大結局都好呀

編劇一定有睇銀魂

最佳男主角宋仲基，做左三十幾年都未拎過視帝係時候攞

套野攞正牌爛尾

左邊空哂凳

Agger

但我投咗降魔的

誇世代一定係最佳劇集

做乜鳩
請坐低d fd

似係後生仔作 呢兩條撚樣搶功就有份

我諗99%既人都淨係知佢UN陳浩民

無

後段幾好，結局大爛

成個男人返哂黎～

收皮啦 結局做成點都話爛㗎啦

詳情pls

真心爛喎 個彩蛋同原本世界線毫無抵觸

拎過啦喎

尚家set咁多伏線後面攞黎派膠都唔交代返

邊套近期完邊套好啲是常識吧

唔會拍續集啦，50週年先咁大cast

我都覺

降魔
一套低成本低casting的小品作品

阿佘好靚

好想佢返無線再拍

發發聲！

好多橋都唔似佢地諗

之前Bobby 同呀田咪屌過囉

唔捨得，話哂都陪咗我咁多日
張繼聰，陳豪同bobby都好正

tvb腳指最靚女藝人 有睇西關大少就知

張繼聰係咪無得被提名獎項？

想你攞返次視帝多d

好撚多預小學雞冇聽電台嫁嘛

屠城嗰套

磅重機

下集大魔頭

冇

呢套野值拎最佳劇集

降魔好睇d

遲到講緊陳豪

好唔捨得
覺得編劇好偉大

Tvb點都唔會比降魔

一係誇世代一係溏心風暴3

有無人真係去新光戲院玩磅重機

希望佢會復出，佢退出一定係香港演藝界一大損失

塑膠蛇酒

因為個尾 我扣左分
BBQ都B好D啦大哥

有冇人cap到活動個陣既樊亦敏

唔算爛尾啦

萄提子

你係咪掉轉左

編劇咁似阮兆祥

雪花畫面果到導演似暗示冇俾夠時間佢喎

森美膠蛇酒

跨世代真係冇得輸，但係降魔的又真係近年少見嘅佳品，好難揀

賭場風雲？

無部機

又屈我地好大迴響.......

陳豪個轉變做得好求其
掙扎太少...明明前面成49集壞，突然1集變返好

好心就整多幾集交代喇

我意思係bobby佢地個尾完得好趕 寧願個彩蛋係解釋下磅重機由來嗰類

係 迫我用大陸app嚟j

佢地好似係編審導演監製
編劇係另一班人
無話搶唔搶功既

自己聽啦
膠蛇係呢單呀

監制好似阮兆祥

雙失先聽到早霸王

洗冤錄攞過啦

葡提子

both SUPER!!!!!

未算爛啦，係趕左d啫
點都好過溏心啦

洗冤錄呀

冇咩點睇呢套野 但個個話好睇
靜係知佢又回到過去 又交換靈魂 睇到r頭
有冇巴打講下佢好睇之處 想追返

感覺上因為就集數而收得太快，好多線都冇埋尾

無得睇Ali仲有乜人生樂趣

自推，太快啦大家推post

下套睇巫婆

真係覺得係要格硬剪50集所以搞到咁
就算最尾鳩到老撚土bbq再好似頭先咁加個片尾已經滿意

無得睇佢個可愛樣

無老豆老母 老婆唔認佢 死佐個好兄弟都仲唔夠

唐家家暴3好做作

咁拎多次

冇睇開真係會唔明

算係咁啦 話曬喜劇 阿佘客串最大驚喜

最後出字見到佘詩曼個名眼花睇錯

膠劇個尾唔洗理啦

係都朱晨麗啦

紅磡有

智商低過80嘅唔好睇 我啊爺睇唔明係咁屌

好耐冇追過tvb長劇 依套日日睇 就算有日出咗街冇睇到，都下載翻嚟睇

Bobby

反話咋

前面拖得比較多
50集夠晒啦

其實好睇都唔代表攞到獎
你當誇世代似新年笑片
降魔的似攞獎嘅戲咁

好正 快速講51-100果段

決定由第一集開始再睇

阿7=姣蛇？

寶石戲院
有兩張係手
準備去睇六合彩

有無交代bobby同阿田定dina一齊

不過千奇唔好續集

攝多兩幕walking阿七+MikeParis既Sweet戲就好

肯定係後生仔寫啦
有咩可能兩個廢老會寫到咁多對香港嘅期望出黎

無聽電台就係小學雞？

dina個仔

寶石戲院嗰部係唔係跨世代嗰部？

之前睇報道話60集cut左做50集，因為50年台慶
監制都特登攞埋黎玩，話真係講時間所以就咁交代之後劇情，我覺得幾乎合依套劇一路以黎膠得黎又合理既路線丫

邊有得解釋

奇幻野

套劇重點都係親情+大家笑下

睇得咁認真無謂

呢套同降魔的，好難揀呀

西九龍food court都有

降魔的收尾垃圾級別
雖然好肯定係因為tbb cut budget所致

齊人之福

share

但肥仔同金剛小儀個到真係喊咗

我覺得成套野最正嘅描寫係陳豪報唔到仇之後嘅掙扎

陳豪啲戲又正到仆街 加埋一齊真係好撚有FEEL

不過佢半集洗返白, 頭先硬係覺得佢仲係奸緊

擺到明唔洗揀要哂兩個啦

有一種失落，咁就唔十集，時間太快！

下套 50 再創世紀

洗白洗得太突然

唔明既意思係 佢有背後意義定多伏筆？
搞到想追返黎睇 個個話好睇 呢排睇左小小 但我以為膠劇黎

btw荃灣有

根本趕收工爛尾

可以點解釋個磅

我老豆都係係咁屌 又話睇壞腦, 比我屌返轉頭

catch up唔到劇情（我估）

得閒去睇睇

walking

低過80

一開始斷斷續續咁睇都有啲難明
後尾十幾集集集追, 劇情都好合理喎, 睇乜撚野壞腦

真係好唔捨得

咁好嘅藝人邊到搵

唔會係啦
好似有間公司專做

其實三十年後同而家一模一樣
係咪仲慘過核爆

鬥最佳劇集

無咩腦既人真係唔好睇 尢其係依套既劇情你睇小集已經追唔到

大台D劇, 10次有9.5次都係happy ending

2047
香港真係同核爆冇分別

個尾解決核電廠嗰到太兒戲

係cut左定wiki9up呢

大佬
50週年台慶劇唔通喊苦喊忽咩

又台慶劇又喜劇，都預左happy ending架啦

降魔的咪SAD囉

le套中後段係巔峰 個埋尾失左水準

呢套啲人演技勁好多
老戲骨有Bobby陳豪馬海倫姜大衛
後生有張生ali江嘉敏

蝴蝶效應
一開始鋸咗隻蝴蝶咪冇龍捲風

呢套都要用腦唔係呀話

膠蛇酒明明之前已經出過一次
應該好多人見套野有noise先睇

喜劇唔happy ending好咩

謝生真心正

電視機入面係邊2個？

係張生

Dina之後點都無講

上映2047呃咗唔少人以為2046續集
呢度諗番起笑咗

10a anjay
利申 9up

真台慶劇同假台慶劇的分別

Anjay牙六？

當年只有這部港產片

10A Anjay

推到1001

降魔的臨時拉伕，本身張衛健果套過度拍拍下好似超晒期做唔到台慶劇

本身諗住專注做網劇

呢套戲咁成功 張繼聰功勞真係唔少 做到好多笑位

邊度？南豐？

個仔係邊個

2047係汪子勁

Yes
貼紙相對面

張繼聰同陳豪carry成套戲, 好撚正

呢度寫, 荃灣, 紅磡, 西港城, 西九龍都有

有冇女優似樊亦敏

哇正呀好過癮 神劇

黃家真係好仆街
乜野叫真命天子始終係圍家
熄奴根本係垃圾

上兩個星期去 荃灣嗰部壞咗定唔知整緊喎
屯門雅都有

佢結局篇都出好多post宣傳
tvb封殺佢真係tvb損失

清水健

三個男主角
bobby 反而係做正經果個
笑位 落咗去 張繼聰 陳豪

九龍灣德寶都有

謝生ig

全年得翻一套港產片

謝撚夠未

張安琪

walking 不dead

你覺得人哋好嘅, 點解又要咁叫人呢

呢套戲真係令我對ali令眼相看

係

有無睇過tvb套4 in love?

西港城

謝安琪買飯俾露宿者？

好似永遠都係整緊

真係好怕呢類食古不化，唔肯用腦o既垃圾。
香港電視都西左10幾年啦，而家叫做肯創新，但班腦殘阻住個地球轉。

有咩 唔知喎

佢地睇糖心咪岩囉

睇完啦
不如開多套比mike paris 阿七同walking做啦

之前一經過見到就會磅吓

雙關

大家記得所有獎都投晒俾誇世代

玩穿越，玩交换body , 玩埋蝴蝶效應。
呢o的真係要有一定常識先會消化到。

點解雙關 唔明

cut 寬頻電視個到真係超正，笑到噴哂飯

串胡定欣

河中無大魚 蝦仔扮大王

投左溏心風暴莊思敏

睇完套劇 真係想玩下部機 原來西九龍都有

呢套係有 D 科幻離奇, 但唔算難明.
其實寫得好直接.

有豬頭人可以穿越時空, 可以交換身份,
接受呢個設定就明晒㗎喎

有條蛇喺酒彈出來
最後有個老人變咗阿佘喺戲院成個彈起身

有無樊亦敏啱啱cap圖？

結尾係潮文mode(應該係）

你有無比你個仔睇唐家家暴？

下，咁撚威呀？

兩套戲都有大量兩登術語，玩抽水又玩得好盡，其實真係好年青，好貼地。

對於創作，真係年青人先有火花。
但對於我身邊有些朋友，真係可以連舊膠都接受唔到，仲話自己係香港人。

申利：70後！

51-100集嗰度真係嚇咗嚇, 突然去得咁快
真係可以攤幾集嚟講
如果有續集會睇 (有余詩曼就好了 )

原來係咁樣睇

套野一早話你聽有d卡玩

tvb會唔旭拎完整版出黎播

班傻仔斷9估

係喎 當年阿佘畀人雪 就客咗幾分鐘

寧願彩蛋係汪明荃

我覺得呢套唔算用好多「高登潮語」
反而佢地講啲咩結結實實、Holy sh、好好地唔得嘅仲好笑

刀下留人

演員有份carry起成套戲

其實唔係爛尾呀 51-100其實即係用個好膠既方法講平時出大字十個月後果d

套戲要交代既重要野基本交代晒，
dina個肚係邊個肥仔奸笑交唔交代都可以
呢套戲自抽又有暗喻又有搞笑又有緊湊又有，套戲亦明顯帶出d信息出黎，又無大bug，結果阿七身生同核電廠係扭得快左d但都叫攞正牌咁做 至少講得通，之前驗dna留左份真報告叫解釋到點解無啦啦知唔係尚家血統
大頭b婚前畀邊個大舖左伏線咁耐最後係自己打自己其實都扭得幾兒戲但大家受
每個角色都立體，份劇本有水準伏線舖唔少但重要既都解晒完整度高
絕對值得攞最佳劇集

九龍灣得寶花園商場都有

walking 跳舞,次次都好好笑

仆街tvb 係都擺mytv super收錢播啦

如果有馬明亂入，豬頭人除頭套話終於可以收工就好

套戲自抽晒自己所有公式end未

bbq end:尚家風暴啱啱開始時抽左
跳起end:不過今次係條蛇跳起
X年後end：用雪花同唔夠時間自抽

現實答案係溏心3

勁多爆笑位, D 感情戲又做得好好, 父子, 親情, 愛情都好
真係有笑有淚

大堆頭但個個都有戲做, 唔會有 D 淨食飯食早餐角色

而家睇未必，誇世代成套人力資源，成五千萬，真係五十週年大劇，回響又正面
拎到最正常

Maggie 姐可以憑呢套問鼎視后

Paul 哥果度, 尚蕫同汪阿姐姐妹情, 仔女情, 陳豪對Ali 真感情, 張繼聰對啲妹既鼓勵都幾好睇

咪係 客串又咁多

如果冇呢套劇 喺呢段時間情緒病最嚴重嘅時候 做我嘅精神支柱 我可能去咗自殺 多謝誇世代呢套劇

大家對邊場戲特別深刻/最鐘意邊場？

我自己好鐘意walking同二家姐將冰山劈開果part，笑到癲拍得又型入beat出beat D位攞得好靚

Bobby一早拎過男主角
呢到到底有幾多小學雞唔知

呢段睇得出比心機拍

Big big fun 好垃圾 登記完當你冇登記
想投都冇得投
等黑箱

其實maggie真係最慘...每次都比人無視...次次視后冇佢

仲有場walking 做舞會實Q... 逐個尚家小姐都白撞,比佢捉晒去一邊叫佢地坐定定,好有喜感

一係同盟...一係誇世代

最好笑我揀 8個菠蘿

同盟

真島

有親walking同ali 既劇份都好正

結局呢集咁少Ali 同陳豪
最起碼都播多次吳若希首歌 影下佢地拖手

最後班幕後講野係咪屌柒偽毒坤？

係攞正牌白撞 walking發現全部都係尚家小姐個反應

關禮傑關禮傑果d唔使講啦

好多位都好好笑一時諗唔到邊到最正
不過最鍾意睇walking同除左3之外既尚家小姐互動

係喎...最尾5分鐘就唔好比阿佘...播返佢地做真夫妻d sweet野...之前係假嫁

當年同關詠荷

咩醉打金枝陀槍師姐 不知幾正

一開始 Walking 做阿伯都好正

Walking同阿七太少戲份

抽埋降魔的

毛舜筠果d靚勁多

樊亦敏淫過姣蛇

你講腳趾定樣啊

好正。

張繼聰好好 冇得出活動 都咁支持套劇

比同輩演員算多 甚至多個阿1,2,5

太多演員 劇情多到可以做多十集

呢套好多個演員都做得好好

張繼聰 唔駛多講
Ali 相對之前幾套, 演技進步咗好多, 真係揹得起女主角個名
陳豪做攪笑其實好正, 當年水東樓
龔嘉欣前段到奸係水準之內, 臨尾場碼頭兄妹戲好勁, 喊戲真係無敵
江嘉敏新一輩演員中, 演技明顯高一截

阿六奸得幾好

套劇好多演員都發揮得好好

張繼聰多架啦，第三男主角，由bobby交換 第二三集到最後，佢都成日出現，又自己有幾條線，仲搶眼好多

陳豪講英文好正 holy s ~

我覺得bobby 同田好少戲份

最撚慘係阿聰要係屋企睇 屌你垃圾TVB

好慘 成班演員 茄哩啡都有得去商場現場睇

完全同意

咪咪姐好鍾意胡鴻鈞 係咁摟佢影相
Btw大王做mc認真唔得

sm 出一次場笑一次

阿七連膠袋都無個就完左

我覺得個尾埋得好正
一套cult由一開始已經亂閪咁嚟，如果結尾收得好靚，咁就唔係cult片啦

阿蛇一定唔係真阿七

阿蛇角色講過自己睇過197x年工展會小姐

最後呀蛇個彩蛋搶哂鏡

個感覺好似頒獎禮見到國貨城同Chef Lemon

如果佢去左應該會幫佢慶祝埋生日
可惜tbb

好想由第一集再睇過

講起就替maggie唔抵 呢套佢真係值得拎視后 不過可惜
可惜佢紅果陣tvb未有頒獎禮

西環分行到總行

開始三兄弟

禮記

追到唔想停 好感動

唔會拖 暫時感覺冇bug過 集集睇完唔夠喉
呢d先係值得食飯/坐定定睇

波比返去睇禮記果度差d喊左

無得睇Walking 了

啱啱追返
結局個段都諗緊仲有邊個花旦夠卡士孭得起呢個彩蛋位
估唔到係阿蛇

其實係大頭b救左全港

可能係當初陳豪真係揾人拉鬼左大頭b入青山，大頭b 冇一直坐係個到，原本冇佢發現古物，先阻唔到起核電廠。
但而家係勸掂陳豪，出現左哩個蝴蝶效應

竟然無爛尾

咁ocean最後係咪冇同返安安一齊

有諗起 好似有果段嘅錄音 搵下先

陳豪話自己落毒自己受
姐係佢屈到fanny坐小覽?(雖然佢都係有精神病

膠蛇酒成段錄音

膠蛇酒錄音重點

有冇人知陳豪同ali首theme song係咩名？ 幾好聽

咁究竟係邊個燒陳豪老豆間酒樓？

btw幾個月前貪玩係荃灣磅左 可以交換身體 哈

真係出依款卡

無人講 最尾 編劇都撚鳩坤哥
下集應該唔見左人

望住陳豪喎
話陳豪聲稱準時 但唔見人手

吳若希隻別再記起

當時結果篇預告吹到咁大個個睇死爛尾，到最後竟然完全收到筆無失控
爛尾就無佘尾就有

睇到甩下甩下 點解鵰兄要殺秦煌

佢fast forward講51-100集個陣我有D覺得爛尾
之後諗翻純粹真係派膠多

秦煌廁所襲警想走甩
鵬兄未short前係差佬（好似自稱）見到出手制服

Lm

有link 可以俾大家睇

呢套野都算神劇
內容咁膠 但係之後又卑佢講得通
中間又有雕兄講下d大道理
又敢抽下水
又2047 又50年 又央金（中央d錢）要入黎香港等等等

首歌其實ok

心聲

妹夫綁架姐夫

好似秦煌鬼腳七以前做低過鵰兄啲手足
鵰兄幫手足報仇

不過估唔到最後係大頭B救左香港

lee 套終於比心機拍，
同50集都唔覺得佢拖
真心覺得正
上次覺得正已經係天與地

好睇
咁就完咗，有d唔捨得
戲入面既互動好好，作為觀眾係一路睇，一路跟住佢地既情緒，姐係睇得投入

你個名

同意 降魔的堅係有深度
就算無咗金剛小儀嗰part，個故事都依然好豐富
短短21集已經講到幾段親情、幾段愛情同一段基情
又帶出能力越大責任越大呢個道理
淨係 “用全劇三分一篇幅”俾心姐loop 嗌“豪仔” 同離家出走刻意對小馬唔好嘅戲碼已經屌打此作

又有一段時間唔洗睇tbb

龔嘉欣+張繼聰 呢個組合兩套劇都好精彩

今次佢嗰種唔甘心嘅喊法同之前幕後玩家又係兩種演繹
真係好大進步

可以休息下 大佬睇足50集都咪話唔攰

係細佬綁姐夫

咩衰野都入坤哥數好慘

最看唔起係佢呢類扮毒撚食女

我應該10幾定20集打後先開始追
得閒追返以前個d先

fast forward 果度
當年得一部港產片
坤哥拎 19 個奬

想要完整版

無論搞掂幾多個 宇宙大王都係會出現
所以要搞掂央金

係女婿綁架岳父

七都唔係佢個女

有冇人答到點解

Fanny有精神病利用埋黎博取尚家信任囉,唔係點得奸到出汁眾叛親離呀

有精神病同有精神病下落毒差好遠架wo
如果因為報仇屈到fanny有罪就真係好冷血, 但結局陳豪又冇自首認番

淨係帶佢入小欖治癒姐 無告佢落毒

walking 同7有冇一齊？

最搞笑係個阿sir 有咩案都係果個阿sir

但係咪咪姐前面明明都好正常

佢琴晚有無出show

個阿sir 同化驗所都係尚家御用 尚家一日未冧佢哋都仲有得撈

小欖係監獄黎

別再記起～

CCTVB皇天擊殺落地獄死全家